點解食完榴槤用榴槤皮加水洗手會僻到味

就好似毒蛇嘅毒要用返毒蛇做血清解毒咁